---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7168"
date: "2008-09-16T19:30:09"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Uih, schicker Truck. erinnert mich etwas an den KING OFF THE ROAD aber nur ein ganz wenig. 3 angetriebene Achsen ist ja schon ne ganze Menge. Was für einen oder drei Motoren nimmst du denn?